棄用輔助線 61歲過路男被的士撞傷頭

棄用輔助線 過路男被的士撞傷頭

2017-02-25 07:19:05 HKT

早上約6時12分，一輛的士沿秀茂坪秀明道往曉光街方向行駛，至秀茂坪邨秀安樓對開，一名姓袁61歲男子在行人輔助線約20米外橫過馬路，50歲姓梁司機煞車不及將他撞倒，的士擋風玻璃撞至爆裂，袁頭部受傷。其時一輛救護車經過，救護員馬上救援，將傷者送院救治。

廢老又害人

廢中vs的士狗